藝人李璨琛涉嫌酒後駕駛被捕 酒精濃度超標接近3倍

藝人李璨琛（Sam）涉嫌酒後駕駛被捕。消息稱，警方為打擊酒後駕駛，今晨在新蒲崗太子道東近油站設路障，隨機截查車輛。至早上7時48分，李駕駛其黑色平治駛經時遭交通警截查。他接受俗稱「吹波波」的酒精呼氣測試為86度，稍後返警署「吹大機」亦達到58度，涉嫌酒後駕駛被捕，案件交由東九龍總區交通部跟進，李已經獲准保釋外出，三月下旬返警署報到。

原來仲有呢位明星？？？

瑞士山區肺

認真，邊個黎

老鬼

未驗頭髮
無抽血驗遮

老MK